Title: Rose des vents
Date: 2010-12-03 10:20
Category: Dessert
Inspiration: Recette familiale
Tags: Dessert,Chocolat
Preparation: 1 h
Prix: €
Difficulte: Facile

# Ingrédients

- 100 g de chocolat au lait
- 25 g de végétaline
- 40 g de sucre glace
- 40 g de corn flakes

# Instructions

Faites fondre la végétaline et le chocolat au micro-ondes à mi-puissance (environ 3/4 minutes).

Ajoutez le sucre, mélangez.

Ajoutez les corn flakes, mélangez délicatement.

Formez des tas dans les caissettes en papier. Laissez refroidir 30 minutes au frigo.
